屌你老母成班唔撚識用不推文回覆

宜家教你一次,

D垃圾POST 膠POST, 或者你唔想其他人睇到, 或姐你覺得再討論落去無意思,

回覆果時, 禁下下面個制,

咁就唔會推個POST上去俾人見到,

咁樣D有用既POST就可以更多人見到,
手足又唔駛哂咁多時間推POST 可以留返黎做更有用既野

真